## Потоки поверх системных вызовов

Реаилзовать поверх голых системных вызовов простой аналог pthreads

https://nullprogram.com/blog/2015/05/15/

## Lock-free аллокатор без гонок

## Lock-free аллокатор с remote деаллокацией и возвратом памяти

## Реализация атомиков